點解個「姦」字係由三條女組成?

正穴全開？

三穴全開？

me and two

原本係三個男字，但係班女權反對

嬲

三個女人夾口供屈打成招

三女爲姦 是以君子遠色而貴德

Me too

嫐

啲女人好撚古惑㗎

呢個得

咁嬲字點解男女男?

像形文字黎
M

女人有三個洞

三個女人
個個姦

奸